將軍澳尚德有個女仔企係到 黑警一落地直接捉佢上車 好似綁架咁

PSHK live 係直接扯佢上車 咩都冇講
個女仔係企定定喺度 冇郁
然後影到 係車有黑警用下體壓住佢

名都問唔切 成個過程冇10秒
個女仔明顯冇做任何野 淨係企係到 就直接捉上車

嘩屌

又想強姦

jm9

屌 咁都得

，推

仆街黑警 無法無天

仆街

唔係拘捕 係直接綁架 拘捕起碼都會講原因

推

冇差佬俾人打死就咁架啦

TUI

死黑警

唔可以無咗件事

警車一落地 如果個女仔係示威者一定會跑走 所以個女仔唔跑走 但就俾人捉上車

所以話 邊鳩個成撚日郁d就話開花？

黑狗死三族

太耐無強姦班狗忍唔到

推啊屌🤬

10狗車現往尚德，街坊小心！

有無女仔相
一陣又消失

呢排佢地唔敢去叫北姑，驚中招，埋周圍抓夜歸少女囉

Facebook live有冇得倒後睇？真係好撚癲

cls

Push

組隊殺狗，凌遲狗小隊

如果有錄到就等佢上載番

又捉左女仔返去女女女

有無得cap出來

認人

痴撚線

製作短片推上國際 綁架平民

到時又浮上來

仲未有人屠狗

黑狗死全家

Cls

仆街 見人就捉

有live 今次真係要
之前tko已經試過一次
係單車館綁架左幾個女仔
依家都唔知咩下埸

Pish

diu cls

屌

當然唔排除有手足唔夠深思熟慮
但有冇諗過係對家想引手足出黎

恐怖份子

有冇女仔名
唔好比佢消失

會唔會從此失蹤...

可以肯定 個女仔唔係示威者 冇整rb 如果有 黑警一落地 佢一定會跑走 所以絕對係尻拉

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

痴撚線 又想強姦然後被消失

浮屍就係咁黎

救人呀

求下侵空投武器

旺角、天水圍、將軍澳
三個地方同時開花，咁靜既

笑左 你仲戇鳩過上面啲留言
唔怪犯罪者 怪受害人 你唔係五毛都實係智障

唉

睇唔到片

push

綁架

CLS

段片呢？

有無片

之前忠醫講緊
佢有仔女行行下比"人"捉上車

屌呀

TUI
要片

綁架案

pic?

煲大佢

dllm

通常都係對家想引手足
而家個個驚病毒,home office唔出黎,真手足出黎變相少掩護

睇唔到片 有冇backup?

黑警強姦犯

2240 #將軍澳 尚德1女被捕，上咗 #AM7754。 名：鄺詠琪（音）
要清相‼️要家人‼️
#TKON01

死 黑 警

強搶民女？

仆街黑警

推啊 ！！！

推啊！！

網上講兩句當做左野

依家真係唔好出住
唔夠人無人cover

cls?

就係標題嗰嗰？

乖啦 風頭火勢唔好落單 唔好出夜街

屌你老母綁架根本係

黑警死全家

係依單？

真係唔好
俾狗綁架左都無人知

擺上Twitter, 係懷疑嘅性罪行！

p

推到班仆街食屎死
仆街黑警

笑死我咩 得個講字我話我我核彈炸死班警察都得啦

有冇片
未清楚發生咩事

有冇區議員

pusg

推到有名保釋

女士不要出夜街

賤撚過黑社會

黑警宵禁令

唔敢睇

有無人CAP到條片 仆街

又jm 9事啊？！啲仆街幾時上武漢做野啊？

Up

呢到除左你，個個都係鍵盤戰士

pp

Cls 有無人可以影到

黑警死啦

比大sir 享用

將軍澳強姦房

ppp

推啊！！！救人

屌佢老母又做乜撚野

推!!

屌拿星

推呀屌

香港人唔帶刀反抗就係咁

呢班食屎狗 自編自導

真係以為自己可以瞞天過海?

好恐怖

推到有議員知

呢招就係警魔輪姦策略

推算x小姐比荃灣警魔輪姦的日子有大量女仔比警魔捉
其實呢個係障眼法,90%人無事, 果10%比大sir睇中的係好彩就x小姐,唔好彩就變浮屍

睇唔到

謀殺

屌 傻左啊。。

睇樣 唔算靚
希望冇事

咁耐以黎班黑警有事過咩? 無呀, 乜後果都無呀

點解呢個時候黑警仲要死出黎攪事
好心佢地啦，仲以為自己正義化身

黑警中肺炎死全家

又強姦女仔

哇屌真係痴撚線

唔好比佢消失呀

612 721 831 101 新屋嶺 黑警死全家 全家比野狗屌屎眼

推
仆街黑警 又隨便捉女上車返狗署

唔出奇，見靚咪捉返去玩玩
反正冇後果

屌你老母亂撚咁拉人

肺炎都要返工維穩

你都幾折墮

屌佢老母

推啊屌

屌你老母啦

Push!!!!!

俾人輪完之後又要浮上黎 唉

留意返 天水圍有議員中彈

強姦綁架既人生肺炎死

錯,班畜牲係捉幾十人比大sir選擇
大sir攪完再到散仔恐

果d事後無事的女仔只係警魔的干擾調查手段

姐係中共9拉成百人, 最後就陰d陰d人間蒸發幾個
保安局長黨狗李家超所謂去大陸學反恐係學呢d

今日咁撚多五毛開工

推！

屌，又捉女仔去強姦？

認咗人先
然後share開去
國際線

A

屌 推

DLLM

要長期關注

今日尚德咩事咁多狗？

Tui

唔通有架高達係屋企又要同你講

時代革命一定要軍火？

咁工業革命無軍火算唔算革命

tg有人叫開花

咁popo咪等拉人

dklm又想老強

2304，#將軍澳 尚德巴士站防暴set封鎖線，疑似再作大搜查。 #現場情況

推推推推推推推推

721 831 101 1111 1112 1117 1118

屌佢

2304 #將軍澳 #尚德邨 #尚德巴士總站
警察在巴士站設立封鎖線，截查市民。
#PSHK

推
必須正視

不要講推！
試著講咳！
乞嚏！

咳！
乞嚏！

狗係公海叫
等片

狗已入村！！！！！

死黑警，恐怖分子

最好日日發生

S

#將軍澳 #尚德
2310 大隊防暴入左廣明

咳！

如果真心有白警
班黑狗有一個GROUP 分享偷拍 女示威者 裸照 輪姦片
唔會DEL
只要有一條片流出
所有香港人立即上街

#將軍澳 #尚十
2248 一名男市民被帶上AM7364

黑警

下push

。

將軍澳出事
大家小心

搜緊兩男

根本就係綁架

屌佢啦黑警

推 我要知手足是否安全

記者被推到無雷公咁遠
仍然清晰地聽到班狗大喝「我問你住邊呀」

推到上報，救人呀！！！！！！！

2303 #將軍澳 #尚德邨 #尚德巴士總站
現場另一批市民於巴士站外被要求舉高雙手拍埋牆搜身。
#PSHK

推呀

幾時死呀黑警

咁搵邊個打先得？

pusj

5毛話開花都得架
手足都可能只係路過

推推

我地D區議員係咪無咩權力

pish

食屎啦死黑警🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬

2314 #將軍澳 #尚德邨
尚德邨內亦有另一批市民被截查搜身。
#PSHK

記者引述現場人士消息呢兩個男人係被黑警從廣X閣大堂扯出嚟

救人！

慌

721831

唔只一次，七人車又有，不過連記者都唔問

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

隨便入屋村執法都得
都CLS

睇唔到條片？

共匪可恥

佢地大哂

個個都問呢個問題，其實有無諗過嗰個可以係自己。

柯生潛左水
得榮仔係度

咁都無失血過多失救 天無眼

好嬲

正確係狗響TG谷叫人開花, 自己就擺陣等傻仔

強姦犯!

空投師好波！空投師搞到班狗好撚驚！

手足唔係CONDOM
但太傻 太天真

屌你老母班警狗

死link

推 黑警死全家

Btw被黑警綁架個女仔應該係呢條片嗰個

空投師好波！岩岩空投師掟玻璃搞到班狗好撚驚！
所以 空投係高回報低風險 抵玩

死line 推

黑警又想綁架人

有冇前段少少 綁架嘅過程

冇啦

推爆佢

lp

要平安

屌你老味死黑警

⚠️2310更新⚠️
學校老師跟進中

再搵搵

邊個知 無證據流出 點知
根本奈佢地班仆街唔何

屌啊

又唔做嘢 淨係識得蝦女仔

點解無HACKER 點解

2325 #將軍澳 廣隆閣7寶仲stop and search緊 有一女寶比曱甴用電話影大頭

又一個俾狗mark左

唯一收獲 2隻狗的樣出晒

可唔可以推到佢哋睇到？
宜家根本聚唔到太多人，人太少會好易伏

Dklm pish!

TKO有冇LINK

呢一段都未夠癲 佢綁架過程中痴線

等再亂啲先啦

政治清算需要的是決心從來唔係證據

無證據只係香港人笠水唔敢追究的藉口

下體係咁推個女仔

#將軍澳
2328 tko廣明 速龍到場

2329 #將軍澳 廣隆閣1男寶被帶走 有3寶上緊索帶

冇TKO LIVE

痴線咩事

多撚到仆街

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

YOUTUBE找唔到

#將軍澳
2329 廣隆閣外 有1位防暴受傷 記者表示係空投擊傷

正式宣佈 空投係一種行為藝術，空投師係英雄！
原來黑警係好撚驚空投，咁以後大家知點做啦

空投師 所以上門捉

真係一個可悲城市

高登live fb

freehk.live

又係尚德

今日又係4號了...

條片死咗

咁都得

LIVE 黎既?
有無片睇?

死左未？？？死左未？？？
幾時死全家？？？

DLLMCH

借分享
多謝手足

將軍澳17歲少女上身全裸褲頭鬆脫墜樓亡 警無可疑
另一個受害人

證明tko有大量姦殺警

除非你識動物傳心術
班狗都比你鬧慣 慳返啖氣喇

你覺得串啲狗係型嘅 去勝利道大撚把 起碼佢唔會打鳩你先

乜撚嘢事

屌你老母死黑警

有冇片 要文宣

有了

《三國演義》第九十三回〈武鄉侯罵死王朗〉
真係做到咁就好

wtf

架車去咗邊（未必係狗屋）

傳開佢 先救到女手足

新live

#將軍澳
2329 廣隆閣外 有1位防暴受傷 記者表示係空投擊傷

自推

班記者喊晒口

同綁架有咩分別

Retweet 比mike Pompeo mike pence Marco Rubio
Mike esper

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

由此可見
今日比哂mission 要交人做數，但我諗緊點解要星期二，係咪貪閒日街人少

唔好話人屈，事實你3黑警死全家?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

應該抓左無事會放
所以唔使咁擔心 唔好亂講野

新live

#將軍澳
2329 廣隆閣外 有1位防暴受傷 記者表示係空投擊傷

正式宣佈！空投係行為藝術，空投師係英雄！
原來黑警係好撚驚空投，咁以後大家知點做啦

有機會上門拉人 未入屋既小心睇路

推推推

Blame the victims 既典範

大遊行佢唔會捉？貼文宣佢唔會捉？

Push.

傷成點???

綁匪s

今晚有女砌

Share出去

pushh

區議員去左邊

快

屌 真係痴撚線 又9拉

真係痴鳩左線

頂！警淫又嚟了。

連條片幾多分鍾都冇講到, 係咪ON 99

Spread 出去救個女仔！

放twitter !!! 加英文caption !! This is kidnapping

時間又冇講
樓主係咪ON 9
香港多得呢啲無腦抗爭者先攪咁耐

又搞鳩人
周同學…

幫手推
我英文唔好

散水呀手足

強姦犯...痴撚線

捉左2個

好想打7佢

睇置頂喇，屌唔鳩切自己友呀？

點撚樣啊 一個鐘前囉 自己睇啦柒頭屌你老母臭閪

一定要搵返個女仔

屌你, 你真係想攬炒
會驚香港爆疫情
真係攬炒, 我係你上去武漢中招
然後去警局僠毒

今日多狗過之前任何一日

Hong Kong police kidnapping !!!!

Twitter !!!!

好彩將軍捉左果2個 有人影到大頭

哇鳩拉到極致你老母

我DL左條片先

tui

wtf 揸車駛向人群 見捉到邊個少女就捉

On9
班狗有案底架 x少女啊
有哂直播片都話亂講野？

另一角度

咪當手足CONDOM啦

2240 #將軍澳 尚德1女被捕，上咗 #AM7754。 名：鄺xx
#TKON01

⚠️2310更新⚠️
學校老師跟進中

⚠️2350更新⚠️
手足已自拍報平安‼️

好彩

班狗鳩痕又想強姦 屌佢老母

2347 #將軍澳 尚德2名男子被捕。要大頭‼️要清相‼️

手足平安就好

好似出左TG

推緊TWITTER

根本亂抓 仲有記者証明果位路人

#將軍澳 #尚十
該女子已放

黑警全家中武漢肺炎

好似有人用高清鏡影到 戴左口罩
頭先手足LIVE有SHOW

鄺姓女子已放
麻煩PIN下新消息

被捕人士關於組消息，少女已自拍報平安

（如果可以請覆查核實多次）

屌 好撚嬲

OK! 聽朝決定嬲住番工

講個笑話: 香港人 報仇

有片 完全係鳩拉 班狗一落地 個女仔企定定係到冇走

另一角度

2240 #將軍澳 尚德1女被捕，上咗 #AM7754。 名：鄺xx
#TKON01

#補相
2347 #將軍澳 尚德2名男子被捕。要名‼️要家人‼️

但都要上TWITTER

好痴線呀

哇屌你老母隻狗狼死到

有冇睇新聞？
少女路過某警局門口
就被女女女左啦

好似master JOE

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

又多一單濫捕confirm dllm

2240 #將軍澳 尚德1女被捕，上咗 #AM7754。 名：鄺xx
#TKON01

⚠️2310更新⚠️
學校老師跟進中

⚠️2350更新⚠️
手足已自拍報平安‼️

有冇link係講呢單嘢

up

Dllm 黑警死全家

要有twitter link

明知係咁都仲唔奮起還擊

push 死黑警

一早講緊係鬼，無人推
喺街好多都係真街坊咋

快撚啲推

推
蘋果
立場
twitter

吸收左經驗，今次班狗會先逼個女仔食藥(媚藥+避孕藥)
中出成晚，之後洗乾淨拍片，再掉出街
唔小心屌死左就被自殺
習慣下啦，呢個係未來常見模式
無計啦，港式和平抗爭係咁上下，輸係正常
準備迎接新疆2.0啦
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人吧啦

有冇人可以twitter

Wtf

有片 有冇人可以放上twitter

另一個角度

點解我有種感覺 你好似mon post狗
d口吻好似

黑警強姦跟本日日都發生緊

港🐷等死！吾殺蓄生

呢單要跟

有片

另一個角度

大家幫手Retweet !!!!

黑警即刻落地獄!

綁架！！！

又隨機捉人

黑警做番本行

搵左議員

乜撚呀有冇搞錯

推到有名唔該

推上國際

咩事呀痴線

推啊 Cls

retweet！！！

即放鳩拉嘅根本

推呀！！！！！

唔好慣班警甴濫權

又肺炎又黑警又777
香港真係玩完

仆街！

真係無法無天

啱啊，而家無後果，想點咪點

pushhhhh

Crazy

有片大家幫手Retweet !!!!

係未真架

希望佢平安 安全

黑警！

仲記得有人話見到狗唔好跑，一跑反而令佢追你
好心啦，成班殺人犯強姦犯綁架犯衝埋黎，唔跑？

依家黑警可以通街拐帶途人？？！

做乜撚野呀屌黑警老母

推 有冇議員 律師幫佢

Pushhhh

b

tg chan報咗 應該真

幾個月前己經係.

仲要專用私家車捉女女去姦. 荃灣警署個單一樣.

咁都好啲但都要推爆佢

叫人唔好跑個班分分鐘係狗黎, 等佢地可以輕鬆包圍捉人.

推上去
不過大家放心係真係放左既

死黑狗想點呀
DLLM

有無人跟進緊

好似之後仲有2/3個男仔都係街邊被捉

依家女仔點

屌你老母

反抗串嘴咪跳樓，變浮屍，怕事唔識反抗咪變x小姐囉

班仆街仲要揀過晒幼幼白淨身材正

係幾分幾秒呀？師兄

輪姦

叫雞啫

而家果d原因仲可以叫原因咩

你老母同個女就做雞

係綁架

點解咁快沉

推下

Retweet to mike Pompeo mike esper

咁你而家係咪搞工業革命呀戇鳩？你要推翻政權呀瞓撚醒未？

奸左啦 仲想

黑警又綁架

香港警察綁架實錄
真係零紀律，瑋班癲狗同無賴

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

成班癲狗等中肺炎

屌你up乜撚野呀

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

好撚恐怖

冇人姦番對家d人

推啊

曱近平

dllm jm9

retweet!!!!

Dllm

如果綁架，各位女士請大叫自己去過武漢

罪名: 著黑色衫

有冇議員跟進

黑警全家肺炎死

似肥婆 一定好安全

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

還眼呢?

屌你老母
又捉女仔去強姦

真係唔好落單.....

佢講緊無軍火唔係革命啊戇鳩

2240 #將軍澳 尚德1女被捕，上咗 #AM7754。 名：鄺xx
#TKON01

⚠️2310更新⚠️
學校老師跟進中

⚠️2350更新⚠️
手足已自拍報平安‼️

同時間，麻煩po 去 Twitter

push. 捉個強姦犯出黎

一推再推
#licensedtokidnap

個女仔點 出翻黎未

請問聯絡到未。。。放左未

相！！！！！